討論big 6 最廢中堅

Lovern
Mustafi
Sokratis
Koscielny
Cahill
Luiz
Sanchez
Rojo
Jones
Smalling

梅屎達菲最撚廢

Juan Foyth

Rojo一定有份

Rojo比盡英冠實力....

luiz唔算啦

史摩0 盧祖 細梅

冇vvd?

希望有gif /片
拋磚

最勁

big6 但1,2位同4-6位個差距大到...

走場狗

Mustafi for fucking sure

bailly rojo都冇

史東斯

低級錯誤 仲話PFA

打少D飛機
Bailly 少人講 傷多過踢 我唔評論

呢球其實好有討論價值
第一 Jones 望住Raul 已經意識到個位置
再望住個波 都比Raul攝哂位 最後頂得柒
第二 smalling 轉身 個下眼角望到Dendoncker 有反應到 但已經太遲唔緊要
最後仲要前足打入去個龍 如果唔係多腳 我諗佢隻後腳掃得走

有咩好討論 你都放左大佬出黎
全英超最廢 梅屎達菲

卡希爾喇下話

一定係vvd

利：路夫雲
鏝：文加拉
熱：科夫
車：基斯甸臣
阿：梅斯達菲
獌：盧祖

陰啲陰啲互含

佢25到仆街

SmallingDDG多得條仆街仔唔少

成季都冇得出 應該唔計啦 冇得睇表現

有史魔+宗師 係入波既保證

梅斯達菲 高斯尼

基斯甸臣

拜利傷多過踢算唔算廢

踢開後衛嘅一定會話史魔寧

上面講果班最多係轉身慢, 無腦, 上腦
但防守工夫底子係一定有
mustafi rojo lovren jones國家隊都幾勁

但史魔寧...
跳頂時間永遠錯...漏頂 好易fake 鳩後面
從後頂永遠要襟住人...
眼神防守永遠寒住....唔識出腳
但出親腳永遠唔中
判斷錯曬, 經常出迎失位..

southgate 後衛出身,
揀jones 都唔揀佢入選就知咩事...

細梅，高斯尼。。英甲實力

拜利 中堅黎講玻璃得過份

Mustafi >> Smalling >>>>>> Others

話明「最廢」就一定係得一個。
樓豬你隊隊揀兩三件出黎做乜？

植物人依年得閒出下嚟幾勁反而

樓豬覺得A廢又唔等如你認同 唔係討論黎做咩

佢點都唔係最廢啦

BIG 6 失球最多係曼年

基斯甸臣都無

Wes morgan 回哂塘了 一定係最廢

你識唔識邏輯？

卡希爾一定廢過天神

佢比個侯選名單出黎討論
你做乜鳩啫

佢傷完出黎除咗狀態差自爆2場
其餘時間都好穩
救咗隻垃圾細梅唔知幾多次
講垃圾佢唔入流啦

咁你識唔識字 「最廢」係主觀感想，人地俾個名單出黎討論都唔知你沖出黎做乜野。

SMALLING > VVD

呢一刻我覺得相反

天神仲廢過卡

天神連踢波都無信心

成班文盲

四大中堅:
世一洛夫雲
自信基斯天神
跑車梅斯達菲
嗜血洛祖

話卡希爾廢過基斯甸臣果d究竟有冇睇波?
卡希爾比沙皮狗雪左半年無踢過啦
點會知佢邊個廢d
最廢果個一定係大衛雷斯

絕對係mustafi

想問下邊個唔會犯錯，sterling 咁熱門，你一樣可以數下佢今年miss 左幾多必入chance

守死美斯喎

smalling
jones
rojo
bailly

但佢已經係曼聯第二中堅

梅屎

修夫基世盃前好似講過jones係英文第一中堅，跟住舊年FA cup final

英撚*

Cahill今季出場仲少過Bailly

有手有腳>>>>>>>>梅屎

會唔會就係因為啲教練都知佢太廢而唔出佢啊
唔通當佢係寶收埋佢唔用？

Mustafi for sure

好難唔係梅斯達菲
最佳雪糕筒

點會擺sokratis出黎

咁上季佢都出左好多 見好多人屌過
我都list埋出黎
就算上季bailly都出得少過cahill 又大傷
cahill 直頭冇點傷

要睇廢既定義喇，我自己覺得傷多過踢都係廢既一種。出糧請個人返黎踢波，結果變左文員，好似公司請個廢人返黎咁。
咁多個入面，rojo真係唔知做乜鳩，世界杯可以踢足，返到英超都唔知有冇一場踢足。

?

最廢都係阿曼之爭架喇

唔使講咁多，總之阿仙奴成條後防線最撚廢

人哋都話到明係討論最廢中堅
咁俾幾個名出嚟睇下大家覺得邊個廢啲 有乜問題？
係咪真係自卑到咁
要上嚟亂鳩咁屌人攞優越感

一堆阿記
Koscielny邊撚度廢